★滯留 湖北支婦：只望盡快回港排卵！

留湖北荊州市監利縣的潘小姐已懷孕達30周，預產期為5月，她表示，希望盡快回港做產檢，確保嬰兒健康發育。

她於年廿九(1月23日)與男朋友一同回荊州探親，豈料到達後便遇上封城，目前仍未知何時可回港。她透露原本需在2月14日做產檢，但無辦法進行，而她與男友仍未結婚，打算產子後才回港註冊。她又稱，目前只靠家中種的青菜及新年時製作的醃肉維生，憂慮會影響嬰兒健康。

她又稱，本來計劃回港後便註冊結婚，惟現時回港無門，坦言「如果知道湖北（疫情）咁嚴重，我一定唔會返去。」她指，現時家中依靠男朋友作經濟支柱，二人均沒有積蓄，惟男友至今已一個月無法上班，憂慮他可能已被公司解僱，「好擔心將來，唔知會唔會出唔到去，唔知會唔會無錢。」或因精神壓力過大，她最近兩星期心情低落，亦經常發脾氣及哭。

無可能

關香港人撚事？

蝗虫

信政府

byebye支那幼蝗
冇得做腥港人了

如果知道湖北（疫情）咁嚴重，我一定唔會返去

一早勁多人同你講又唔聽
又相信政府唔驚

睇 生物紀錄片，有d昆蟲又係臨死前會 搏命去某d地方 瘋狂排卵

她又稱，本來計劃回港後便註冊結婚

個仔做大陸公民 好幸福喔

出到世先算

快d個度生埋

大陸生好失禮你？

恭喜個bb可以係中國湖北出生

戇撚柒鳩 1月已經爆撚到七彩唔撚睇新聞死上去依家又起到喊苦喊忽
咁撚鍾意上去咪搵共產黨幫手囉 你還有黨呀

算啦，婚都未結，可能你同男朋友分手呢

拎返個湖北戶藉啦

又係未結婚就搞大個肚
awful

我祝你早產夭折呀仆街大陸閪

武漢1月23已經話封城
荊州24先封
見武漢封城仲要去荊州
再話唔知咁嚴重

希望佢喺支那難產一屍兩命死
男朋友中武肺死

永世都唔好返黎

講大話都講好d啦 唔知咁嚴重

封城仲返去 下世醒d啦

未結婚姐係無身分證，根本唔係香港人，做咩要返香港

藍絲上荊州
一去冇回頭

快撚d 斷網啦支那！非撚常贊成！
老淫虫都話支那人係要管架！
係無錯架！

產卵=蟲
排卵=人
樓主搞清楚

唉...大佬真係唔好比佢返黎啊破例返得一個就個個以為嘈下就有得優先處理

肺炎bb

其實佢有冇身份證?

天大地大都不及黨的恩情大
可以留喺祖国既懷抱等死
都係一個光榮

佢係支那人佢條仔係香港人，佢呢個情況係咪喺支那生個小朋友唔會有香港身份證，要搞單程證先嚟到？

無身份證返乜撚

本身係咪鬼国人先？蝗？

響個到生啦，個到制度最好，人權最有保障！

個b第時實屌個老母點解咁笨柒

中國人就係咁自信
後果自負

其實有可能，因為預產期係5月。。。
過左咁耐應該冇事
屌

關我卵事呀

個仔做到中國人啦 應該開心啵

要信祖國呀
香港接走你會為中央添煩添亂

支那人

為個bb好 留係武漢好d
返港果程得個口罩 好易中

無錢仲生 害左個仔

大陸好差咩？地獄鬼國黎？

大陸生咪好 食埋大陸奶粉 fit哂

沒有積蓄學人生仔
條仔返到黎香港失業一定一家三口咬老綜

大家留意睇訪問口音絕對係新移民

支那賤民

就算唔係蝗，積蓄都無既窮鬼就唔好生啦

早產

食屎啦咪撚嚟

生個支那賤種啦傻閪
共享大灣區榮耀

快啲生

男朋友

三月一日全國巳可放行，全面復工，等多幾日喇！

潘小姐唔好散播謠言 祖國咁好 應該留喺祖國生個中國寶寶

冇積蓄仲要落嚟生仔咩居心心知肚明啦

唔係香港人回乜撚港 留係湖北過世啦 屌你老母

二人均沒有積蓄，惟男友至今已一個月無法上班

咁既垃圾學人生仔？？？

死啦喺上面啦支婦

入支那生得罪你呀

關
因為人地有香港3粒星身份證

好多位要求出頭等專機

流產
一個，thx

想落黎香港播支那種

涂謹申就好堅持關事
仲特登叫政府優先處理接佢返嚟

入面條片有個女人個身份證唔係永久性居民

唔會啦
宜家人哋涂謹申幫佢努力爭取緊返香港產卵

喺大陸出世有咩唔好？

呢種蝗死咗唔抵可憐

原來由頭到尾都唔係香港人，咁都係留係武漢支援國家發展

唔得，涂謹申話要優先處理
等呢個支那人可以返嚟產卵

籍

屌你老母
千祈唔好返黎生啊
少得一隻雙非係一隻啊

明知爆緊疫症大住個肚仲返大陸已經唔死都冇用
睇到下面仲眼火爆，未婚懷孕、冇收入、未來老公大陸人，返嚟香港擺明為拎綜援！

佢等到解封衝落關一定第一時間入急症室，仲要唔知有冇中武肺

支那白粉報老貓再世_全家中支那肺炎仆街死

蝗蟲又想做腥港人

藍絲廢老mode:
未婚產子唔係好人唔應該幫

有香港居民身份，有鄉音，又冇老公，即係假結婚呃張身份證後離婚，再接埋大陸個男朋友嚟香港啦，千祈唔好俾佢返嚟啊，最好係上面感染埋一屍兩命啦

大陸冇得生？

係落香港

條友支那人黎架屌身分證後面都冇字
肯定條仔都係支那人
啱啦 係支那生啦 做個堂堂正正中國人

咁大個人咩積蓄都冇一月中已經有人warn哂上面好嚴重又係充耳不聞 唔怪得人

大劣咁好點解又要黎我地呢啲二等公民地方呀

又係呢d冇腦既人
探親探親，探你老味咩，探遲d會死架？
明知有肺炎仲走去，唔撚係信中國政府呀？
而家有事係度怨，仲要害埋肚入面個個

點解係中國有事唔係搵黨?

咪再黎

支那蝗蟲

自稱採取「快去快回」策略嘅支婦李小姐呢？

蝗蟲咪蟲囉屌

未住夠7年既新移蝗，假結婚confirmed

操你媽逼 你是不是支那人
你不相信支那的醫院嗎？

屌，sor,我睇錯topic自膠

抵撚死

落香港產卵老豆老母都可以不用香港身份証。個仔成功在香港產出拎到出世紙老豆老母可自動成香港人

「如果知道湖北（疫情）咁嚴重，我一定唔會返去。」

吓？一月頭香港人已經講緊好嚴重
個個喺度開始買口罩，仲俾啲大陸人笑大驚小怪

你唔理，相信國家咁你就留喺上面啦

抵撚死 又係果啲玩朋友圈微博嘅大陸閪
自己攞黎

認真
呢個時候
大肚林dum唔好周圍走
冇事都變有事

抵撚死 咪落嚟呀臭西

咪撚返黎呀 係果面死啦

係返湖北做產檢有乜問題？
睇唔起強國嘅醫療水平？

冇積蓄就咪生仔啦
返到嚟兩個都冇嘢做咪又全家食綜援

dnlm我以為22號返上去已經好弱智，點知原來有人23號上去

咁姐係唔係香港人啦，關香港撚事。

永遠享有支那種身份
無上光榮

武漢有一間港人開嘅私家醫院，生仔小事，可先去做產前檢查，至於張單第日交回政府搞掂第OK

而家國家好失禮你呀？

落地獄生鬼胎喇支那閪

又係個d
我唔知道
我睇唔到

快啲斷啦

當佢哋死曬咪算

相信祖國 相信黨

時家中依靠男朋友作經濟支柱，二人均沒有積蓄，惟男友至今已一個月無法上班

蝗撚到

做芝麻人啦

嗚嗚嗚....好慘慘呀！

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，各位中學生唔好再睇喇
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

係屋企生啦

涂謹申係咪要反中呀？咁做咪即係話中国生仔唔得，你估湖北得佢一個大肚婆咩

咪撚返嚟

回力標爽到仆街

關香港人咩事
有大城市國民唔做
要黎小漁村生？

22/1 香港已經第1單確診
23/1仲上去，除咗抵撚死我冇嘢講

黑護幫你落仔，咪撚黎

武漢撚

死支那臭雞留返係大陸生啦

錯，老豆老母唔會自動成香港人

係武漢產啦仆街

23/1仲去湖北 依加扮唔知有幾嚴重
好心大肚就咪去啦 怪邊個組

一早講左香港人民族性太低
要全面排斥支那種

現時家中依靠男朋友作經濟支柱，二人均沒有積蓄，惟男友至今已一個月無法上班，憂慮他可能已被公司解僱

仲要廢唔死都無用

個仔無咗張香港身分證了

“如果知道湖北（疫情）咁嚴重，我一定唔會返去。”

收皮啦，又係呢啲”我點知會咁架喎”。突發就可憐，搏無事就抵死，希望一屍兩命啦

快早產生個大陸仔

胎死腹中啦

大陸咁好
點解要黎香港生仔呀

千祈唔好比佢落來香港生.

中國咁強大做中國人唔好咩?

佢唔係永久居民 生完無居留權要單程黎住7年先有 所以咁緊張. 佢條仔應該大陸人黎.

抵撚死 生生世世擁抱祖國的榮耀啦

飯民仲仆街過共產黨

咁辛苦乞到張身分證點知喺上面生番個支那仔

我都想佢喺返上面產卵
但涂謹申唔想

唔餓死/病死嘅話
5月仲有可能嚟到香港產卵

搞掂疫症之後就應該要搞鳩啲新移民
成日見撚到啲老夫少妻
拖撚住幾隻小蝗蟲住公屋拎綜援
就好想佢地全家收皮

我都睇過...

泛民要做咩 政府就唔會做㗎.等涂生繼續出黎鳩嗡

都唔係㗎，你唔好咁睇小泛民
成功幫新移民打官司打到爭取未住夠7年，就可以攞綜援，咪就係民主黨嘅政績囉

點會係齋鳩噏呢

一早話左有流感又唔信
走去信政府唔怕
而家出左事又話早知就唔返去

臭八婆，大陸生仔失禮嗎

不怕，你還有黨照顧你們！

希望佢快啲小產

一屍兩命

操你媽個逼，你是否看不起強國醫療？為何要到香港產卵？

邊度生邊度死
唔好用回港2個字
＂回＂意思係你係香港出世，土生土長，唔係攞身分證就當自己本土

本人唔會投所有試圖提供協助嘅政黨 以上

希望佢落唔到香港生仔之餘 快撚d中肺炎

排你老母排

呢個時勢仲話想幫條蝗落黎，醫護真係多得你班販民唔少

屌，大陸人唔係會生個仔出黎然後食左佢架咩

賤畜去死啦咪撚污染香港

祝你兩母女一屍兩命 死全家啊屌你老母
大陸咁撚好留喺支那生啦
大陸閪

留喺支那生囉！

最好生緊既時候發病，一屍兩命再傳埋比班接生支那人

唔會有，除非香港出世

超, 食得支那女既男人邊會係手足呀
留係上面啦! 帶錄HI!

想包機番香港生咁威？

一屍兩命啦早抖

邊個接佢返嚟，邊個就係鬼

個仔有機會係支那出世
男友又係支那番工
咁咪順便一家以後係湖北團聚
唔洗黎香港囉

唔好返黎喇

弱智仔

抵L死LA
唔好講到中囶冇醫院咁
DLLM
最憎人地抹黑偉大既支那國

12月個陣已經吹緊風中國開始有傳染性極高嘅傳染病爆緊，你到2月仲會走去中國，我唔覺得你有幾擔心自己個bb，而家封城就用自己個肚嚟做理由要人網開一面俾你出城嚟香港？你做阿媽好極都有限
未結婚又唔返工淨係靠條仔又冇積蓄，生仔嚟托咩？生到又冇錢養，更加唔識教仔

二人均沒有積蓄

點解垃圾都溝到女
係因為冇錢但靚仔？定係把口夠甜？

條路自己揀

抵鳩死
死係上面啦

好似幾好樣，不過有鄉音

傻啦
佢條仔有身份證黎
係支支生完咪又係搞單程證過黎

留喺湖北生啦

爛啦

現時家中依靠男朋友作經濟支柱，二人均沒有積蓄

乜春都無都可以結婚生仔有地方住

香港垃圾地方

但老實講句
佢做得議員
有人搵佢幫手
唔講話唔幫咩

香港咁多黑護，又迫又貴
唔好委屈自己，祖國醫院又先進，醫護又盡忠職守
支持返大陸醫院產卵
同個大陸仔永遠唔好返黎香港襯你地唔起

好想知但唔敢睇
可唔可以文字描述？

咪撚過黎，死支那蝗

預產期五月
到時應該返左落黎
死蝗蟲

臨死前會瘋狂排卵

佢有張相拎住身份證影

咪撚返嚟！！！！

快撚啲死

自己接生啦

單非定雙非？

如果我知道六合彩開邊六個號碼，我一定會買

最緊要人有事

二人均沒有積蓄

唉，弱智仲生仔

成功做大陸仔 好野

留係武漢 一出世做武漢人

一睇d background都覺得你抵死

人地都話封城
你自己仲要衝上去
依家就話自己慘
自己攞嚟仲要人救你落嚟

同之前視像同一個人？
果個又話有奶奶嘅？

打算產子後才回港註冊

姐係點？ 係支那生？

一家人最緊支齊齊整整. jpg

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

你只係一隻支那女人嚟咋！
你肚入面嗰個都係支那種！

你個仔做到中國人應該感到高興

中国的醫院不好嗎

又唔撚係封城果日先同你講有WARS
自己唔撚落黎怨邊個
仲要未住夠7年
一家大細死係上面啦屌你老豆

5月預產期

武漢女人生仔關香港咩事?

留返係上面做支那賤畜啦

佢個仔就好 幾多人想做中國人都做唔到

不如直接搵個有美國籍既男人認左佢個肚啦，睇下美國政府認唔認佢個肚係美國公民接佢去美國？

新香港人唔睇正常香港新聞，係連cctvb都唔睇果隻（因為聽唔明廣東話），所以佢地淨係睇返佢地中國d普通話新聞同微信傳過去d假新聞

收皮啦
香港咁落後，大陸啱你多啲

奇怪, 佢點有HKID嘅呢? 佢係湖北種菜,又未婚........係邊類團聚? 定係漁農界嘅專業人才?

仲有成10個星期

今年9月立法會選舉拒投涂謹申

快d生出來

大家係咪想湖北婆落黎香港

生左你地都無錢養啦

去死啦
蝗蟲go to hell

下世小心啲

信政府响大陸生，一出世就有抗體，連化學元素表都唔駛食

係邊度生都會有身份證

咪一樣有香港身份證

她於年廿九(1月23日)與男朋友一同回荊州探親
坦言「如果知道湖北（疫情）咁嚴重，我一定唔會返去」
唔知咁嚴重? 含撚啦八婆

唔明，
究竟男定女邊方有香港身份證？
兩個都冇錢，
點解可以去香港生仔。

理論上都一樣會有香港身份證

信黨

第二個天琦

信政府。。。返去啦

搞清楚先！
呢單係雙非案？ 或係單非案？

當初選擇了國籍, 依家就要自己承擔返

蝗仔

因其本月底不能回深圳工作，便遭到解僱。
香港人？

出城（無效）

條佬應該係又一個娶中國老婆嘅吳三桂啦香港男人面對中國陰道時清醒d得唔得呀

求下佢快啲生